Het jochie was oneindig dierbaar aan hem en zijn persoonlijkheid was de grote ommekeer in zijn art.
hij vertikte het idee de aanwezigen hem meer.
Want zijn onverschilligheid was waarschijnlijk alleen een stemming die zou komen te overlijden.
Er was zoveel in hem dat was goed, zoveel in hem noble.
"Nou, Dorian," zei hij, met een trieste glimlach, "I Won't hier nogmaals het woord te voeren over deze verschrikkelijke zaak, nadat de dagelijkse.
